深色的海綿體佈滿白色的月光。。。。。。。。。。。。。

我出神望著海星 不知飛哪去。。。

聽到她在告訴你 說她真的喜歡你
我不知該 躲哪裡.

yes

幾多年冇打過丁？

3歲起

勁